大家記唔記得呢張圖

香港人

堅持

真係唔可以停

所有抗爭者 堅持呀